有咩慘得過病到口都苦咩都唔想食

又喉嚨痛又咳 好多野都想食
有冇巴絲有好食餐廳介紹

無事兒

［多圖］隔離中心日常一覽

奶左野？

唔洗驚

狗屋canteen

病左幾日，食咩都苦

試過剝隻智慧牙要用消毒藥水浪口 浪完食乜都冇味 果幾日完全冇胃口食野 好慘

未試過
一係試下白粥腐乳？